「連燈力」基金 第六次股東大會 5戰5敗 今周勢必回本全勝!! (開錯台重開)

「連燈力」基金 第五次股東大會操作結算

總成本1018.1 HP 剩餘778.25 HP 累計虧損22.18%

「連燈力」基金 第六波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，此夢想，不遠矣。

1. 本次操作為ALL IN+餘數制， 收集此帖巴打主流意見
2. 第六波操作買入主流意見股票後，
如餘數過百會由主席選出其中一位巴打之選股
3. 第六波買入時間預計約為盤前17:00
4. 第六波賣出時間為開市前22:15或盤後08:45由主席決定賣出
5. 本次操作設有+10%止盈及-10%止蝕位
6. 若結算資金增長5% 隨機向選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串

請出招!

↑由熱心股東提供

第一次股東大會

第二次股東大會 虧損戰犯 ↓
水落石出 #104162
突然又已一年輕人 #61927

第三次股東大會 虧損戰犯=我

第四次股東大會

第五次股東大會 虧損戰犯=世界

本呂布休息過後武力100 智力80操盤，請絕對相信本將軍判斷。

屌，原來開錯台，重新投過啦，智力無減，一時大意。

智力-10

SENS 幫你繼續跌落谷底

預左你地實笑尻我

xom

TQQQ

GME

GME at the money (到價) call option

all sqqq 啦，今日平番d 唔買就傻柒

今日唔玩QQQ得唔得

你賣出時間應該改開市後30至60分鐘，
美股下下高開之後V底再反彈~ / 又或者高開低收妹足成晚

所以就係想開市前賣 盤中再即刻開大會買下隻

Bynd

NRGU

乜Q都唔好玩

岩呀玩返日刺激d既先啦

輸到開錯台點解智力不跌反升

OXY

唔記得揀台呀仲諗緊點解咁股東

SLB

TSLA!

SQQQ

咁少*

留名恥笑樓主

買BNGO

今次股東大會會唔會首次錄得無共識

唔好啦 今晚睇你頭

pltr

應該開個專頁
1000美金起動資金

再開個反向操作基金
1000美金

睇下到時

tsla

點會連開6口閒，一定唔會燈到咁

買啲舊經濟愎慢回本啦
aal dal個啲

Put Tsla

計埋錯POST,現時應該GME最多

唔玩PUT個D啦

nrgu

咁買sqqq

ONTX
今晚上望1.50
上到1.50 止蝕1.35
放去紙鳶 升夠收錢
純粹個人意見

nio

sdow

CPE啦，今日直接突破天際

EYES
咪玩指數啦 悶死

油價日日升呢隻日日升到妖股咁

sqqq

今晚買咩 跟硬你對家搵食

eyes 啦

EYES GME叮噹馬頭

都係果句 如果你SH SQQQ你邊有輸錢姐

L(呂布)QQQ

Gme

點估到撈底撈得咁完美姐

警告你唔好買GME
我SH緊 求下你放過我個倉

賺錢都係+10就一定要放

gme

唔好掂石油呀

gme 形勢大好 今日買完聽日就贏返輸左既錢

AMC

Sqqq

All in GME

睇情況啦

目前賽事情況 GME領先EYES同SQQQ一個馬位

Raac

eyes

信主席
我投我持有既股
GME

all in sqqq

點解要搞gme

呢個post好有參考價值陣間試下反手睇下會唔會執番小小先

EYES

本將軍懷疑各股東為左唔被燈,特登講其他出黎,希望股東們以燒賣以連燈力行先

根本唔會連開六口閒

有冇得入股

Eyes

Airbnb

XOM
CVX

唔洗入股啦,跟買就OK,遲早發達成為LIHKG ETF

可唔可以donate樓主

tqqq

咩股都OK ， GME 認真買唔過！

Sqqq call

財經台只可以有一個呂布

agree, sqqq sens tsla 更愉快
any one but NO gme

買左會升 唔洗咁驚

GmE

nio 連登仔睇$70以上

SQQQ Call

SQQQ +1

RRR

今日乜Q都唔玩得唔得

贏錢你唔放姐 暫時最高係SQQQ

主席當時分析，咁個市趺法同埋趺左咁多日，個日都死無生

岩 所以再入番最多人叫既SQQQ就可以贏返晒返嚟啦

UVXY

盤前玩左妖股先囉,賺左頭筆再QQQ

SQQQ 今晚開市都應該唔平
納期 Free fall

最後40分鐘 股東們請作最後提議
主流最後三個選擇 GME EYES SQQQ

你咁玩法比你中咗 本金都係drop to zero

tpgy呢！

都無人講

唔買PUT啦,就咁買下就OK

Short 呢

暫時 GME 9
SQQQ 13 14

認真咩

本將軍集合眾軍師兵士意見，暫定17:00 ALL IN GME 開市後視情況轉換戰場到SQQQ

又諗住輸2鑊

彩過你

本將軍正考慮再注資連燈力基金，且看基金發展。

GME跌幾十%，SQQQ又跌，CEO你同國泰炒油個CEO有得揮

真

屌 牛牛塞車

sqqqqqqqqq

gme大棍上呀

智力準備-1

Sqqq+1